有冇96貓，花たん同好？

花たん同96貓都係超廣音域Cover歌手
花たん主要係唱御姐/蘿莉音，佢嘅高音轉音好好聽
96貓第一次聽都俾佢把聲嘅反差嚇到
(好似東京サマーセッション咁，下面補link)

花たん好歌推介

入坑作：

千本櫻個人鍾意花姐唱多過和樂團

Orange同自傷無色個音域都好大

(都幾鍾意Raon Lee嘅版本）

*如果鍾意可以search下Linaria，黑貓，Glow，Dear
仲有夕日坂

我中意96猫個orange多啲

96貓

好出名（狂三 ）
同天月合作

變聲真係認唔出
又係天月

96貓同花姐都有唱，96貓係低沉版本

*仲有好多，96貓忠粉請多多指教 , 仲有咩係必聽

我記得有人將佢地remix埋一齊

差啲漏左

呢兩首可以話係96貓正經用女聲唱

(打上花火啲cover多到啲公廁。同埋又係天月）

除咗威風堂堂之外 96猫首虎視眈眈都好正

仲有小夜子

Thxs巴打

當初聽嚇親

係
把聲完全唔似，就咁聽真係估唔到係96貓

講威風堂堂一定係柿チョコ

我淨係聽過 歌に形はないけれど 同黑貓 好聽到痴線

花たん既Romeo and Cinderella都算係果個時代niconico歌ってみた既其中一首代表歌

花姐

我呢

花姐首Wave真係好正

我loop左好多次

點解冇人傾鹿乃

呢排Loop緊Critical error 好正

有冇聽過夕日坂？

呢首無 搵下先

呢首好難搵，我係大陸嘅多日文歌音樂Apps度先搵到（ 好似係蝦米音樂） 呢首真係好好聽

新歌黎？我近一年都無乜點聽花姐D新歌

唔算新lu
呢隻夕日坂呢隻碟係單曲嚟
你留意吓隻碟執邊啲字寫住Not for sale
真係唔知係邊度搵返嚟

黑猫都好正

柿チョコ

orange 好正

其中一首我最鍾意嘅

真係好想有96貓花同姐合唱嘅版本
有啲人將佢地remix埋一齊
但聽到啲轉接位

人渣的本願

係
噓之花火

歌に形はないけれど
神曲

96貓最屈機應該係呢首 一條友唱三把聲

佢把聲多變真係前無古人後無來世

個mv個 其實係講咩

96猫把聲好姐姐feel
好正

Flower隻碟除咗呢首之外
ハジメテノオト
テロメアの産声
しわ
トリノコシティ
都正
仲有glow同離去之原

有人話係les
但我覺得係對一個人嘅思念
冇咩特別意思

只不過啲歌詞寫得灰左少少

真係好正
仲有百狐千樂

Osu係咩？

online既音樂game

本命鹿乃 香港冇咩人聽
最近愛上佢cover既心拍數

原來就係你，偷左我個名

講笑姐

買左佢最新果張數碼單曲，日日煲緊

花姐
有次佢開live玩mhw
一路打怪把聲都好萌
佢隻狗一搞事即刻用返唱歌把聲喝佢

btw 聽開佢唱東方歌

人渣的本愿

唔用蘿蔔聲唱歌既話幾好

個名我讓比你啦

我改做鹿乃老公或者鹿乃我老婆算

聽講鐘意鹿乃既人同時都會鐘意鎖乃 除非未聽過

我講笑啫

鎖乃真係冇乜點聽

我聽日有時間去聽下，想發掘多啲好歌

聽開花たん
歌に形はないけれど + 夕日坂

96

係
花姐live把聲係帶鼻音咁萌
同唱歌把御姐聲差好遠

我都係最鍾意呢兩首
千本櫻好聽過完唱

其實如果你有興趣聽d聲音多變既女聲 可以search下小緣 大陸幾出名既女直播主 前幾年出好多歌 後來紅左轉做直播搵大錢
其實好多翻唱日文歌既大陸女唱見個聲底都好正
BTW 都係冇無損
比首多變既你聽
高塔 洗腦歌

個人愛曲
無心 一曲成名

時針 普通話 個人覺得詞填得幾有意思既曲 亦體現左唱功既一首

如果你係鐘意96貓或者花姐既聲底 我諗你應該會鐘意

睇人渣的本願聽過佢首噓の火花
真心正

唔該巴打

覺得依家好多出名嘅歌手都及唔上啲唱見
依家反而搵啲冷門歌仲有興趣過聽啲熱門歌
好多時候都會搵到啲意想不到嘅驚喜

初初睇人渣本願都唔知首歌係96貓唱
後尾睇YouTube先知

96貓
我記得有首mother係奧華子作比佢
佢自己都有份填詞
唔知首歌係咪講緊佢同佢老母

我搵下先
Btw奧華子嘅花火同楔

以前上niconico 聽vocaloid嗰陣成日聽

就係以前聽vocaloid覺得啲歌幾好聽
但係又唔多鍾意嗰啲生硬機械聲
結果就咁啱揾到段花姐嘅
之後就好少聽vocaloid

兩個都好鍾意

搵到花姐=發現新大陸

想聽冷門歌 推メガテラ ゼロ

原唱唔好聽
把聲唔掂

聽左半年都未覺得厭

笹舟同驟雨
依家成日聽銀河錄

正

我都去loop下先

仲有96貓嘅病名為愛都好正
(96貓同天月扑過未呢？)

驟雨

講起96猫精神分裂我諗起呢首

都好正

仲有呢首

呢個首我頭post都有介紹
呢首我又係loop左好多次

我都loop咗好多次
第一次聽就入左坑

有無人聽過呢首？

有冇人鐘意valshe

未
Thxs ching

去聽下先

花たん好聽!
入坑歌係ロミオとシンデレラ

不過歌に形はないけれど最鍾意ene版本

ロミオとシンデレラ我都好鍾意

竟然無呢首

竟然見到花姐既 post

推介

嚟首正
96貓都有唱
我自己都係鍾意花姐個版本多啲

推

露左樣啦？
我淨係知96貓係橙髮MK妹

Pish

喺コミケ見過 唔算靚女

btw 花姐7月28喺廣州開live , 有冇巴打想去/會去?
原本約咗個frd睇 , 買埋飛佢先話要去睇ADS放我飛機
依家有多張飛 , 有人想睇嘅我可以送飛

我7月都仲係英國
好想去

錯過今次就唔知幾時先有下一次
而且以花姐嘅人氣 , 應該都冇咩機會會嚟香港

好想佢嚟香港呀

花たん同９６猫都有唱過吉原哀歌
好鐘意個Feel

花たん

９６猫

巴打仲有冇飛係到,買都得
前排太忙,冇留意到有live

有 不如pm 傾

呢個咩APP 黎?

如果你想聽花姐嘅歌可以係大陸app store down蝦米音樂，花姐啲歌好齊

QQ 音樂 勁齊

有無限一定要大陸ip ？

花たん裡面最鍾意呢幾首
ユラギ

Glacier

Dely

Drown

驟雨

Dely 我都勁鍾意

你要試下，可能bam 左
我做左付費，無限ip
但音質同日文歌庫都勁過晒 spotify moov kknox同上面講既蝦米

付費幾錢一個月？

呢d 少少rock 比較鍾意
ユラギ同glacier成日聽

同埋可以幫手試下さユり的歌 付費會員播唔播到，頭先想試，佢話版權問題，要我裝joox

驟雨堅正

天野月子自己係nico唱番，好有零果種味道

我戈陣7蚊人仔一個仔 唔知幾時活動買

最like都係心做し

可以

佢首「聲」好聽

師兄用香港信用卡比,定用gift卡

hk visa

你地就好啦，去聽花姐
我仲係英國對住個死人guidance

心做し都係我成日loop個歌list入面

不過聽開まじ娘唱

個APP 話唔比大陸以外的用戶付費....

得喎 直接apple pay 就得了

如果兩張可以原價再加車費收

同樣都係勁中意依2個

我覺得96貓首orange Cum聽過花碳果首
但係花碳果首一個人唱2個唔同key 嘅又好j d

年經

佢地兩個真係冇人取代到
香港新一代啲歌手真係得啖笑

好野不妨一loop再loop

呢首都好好聽

有冇人去緊廣州

你就好啦
記得影啲相嚟睇下呀

唔影得相是常識吧

以前都有買花姐既碟
出黎做野之後就開始冇追...

買邊隻？

鹿乃我有聽
唔記得聽邊首歌入坑
但事後最喜歡既應該係メリーメリー

Flowersbest
The flower of dim world
Flower

好似呢三隻
Flower drop可能都有

你就好
我都唔知係邊度買，應該又要搵日本代購

knots way

而家信和黑店有
當時我都係靠朋友代購

我留意下先

就係依首入坑

最近好鍾意依首 觸手猴伴奏 好正

呢首都正

聽過初音版本 都係花姐正啲

之前一路都唔知花姐會去廣州開SHOW 完左先知

我都係近排先知

身邊完全無人提
以前聽開花姐果d全部都脫晒坑，甚至脫埋ACG坑
佢係日本人氣係咪都依舊強勁？

直程冇朋友聽acg

巴打次次睇live都一丁友？

最鍾意花姐嘅心做し

呢幾首都好好聽

btw有無人都鍾意聽りぶ嘅歌
佢首アカイト同ドラマツルギー真係勁好聽

上到嚟先知廣州有live
現實真係好難搵到知音人

空想少女最近聽到上晒癮

ghost rule

最近識D 20出頭嘅ACG界朋友連花姐個名都未聽過 時代的眼淚

好想要花たん C94果兩隻新碟

明明出新碟但係好似冇乜人講咁

兩聲類

REOL 有無

有冇info?
咩歌？

呢兩隻，可以喺melonbooks買再用轉運寄返香港

同valshe一樣，出左樣冇曬神秘感唔知點解個感觀變曬

pop 咗潮咗，以前好多V家嘢 ，不過新個兩首幾好聽

都有聽，幾鐘意

繼續推

今晚跟進

呢排鍾意花たん首 空想少女への恋手紙,プラネタリウム同 ニワカアメ
好鍾意佢把聲將D詞既感覺 唱出來

96貓都係鍾意首 Forフルーツバスケット

好多巴打都鍾意空想少女

成日想有新歌出

96貓呢首 一個人唱N把聲

有聽

屋企有十隻花姐cd

花姐癲架！！
我入坑作係 aitai
佢唱所有cover歌都屌打其他歌手
Out of Eden 屌打秋赤音
同埋佢生放都超穩定
把聲好似唱極都唔會到底咁

歌に形はないけれど 真係好癲

Flower 隻碟無一首歌唔好聽 好loopable

我嘅入坑作

有無人聽まふまふ

有，間中都會聽下

以前成日追NICO歌手 雖然而家已經唔係成日聽
花たん首笹舟真係好好聽

仲有夕日坂/歌に形はないけれど/glow都超鍾意

96貓比較少聽
同類嘅歌手比較常聽valshe
成日有人將佢地兩個嘅翻唱mix埋一齊

三首都好鍾意

等我聽下valshe先

漏左蛇足！

有聽
晚晚聽佢直播

pish
花姐最近都無新歌,唔知係咪忙住搞LIVE
comiket d碟又無門路買

真忙

大家聽唔聽得出邊個唱 我覺得好似96貓

下面D comment 有

vocal: 加隈亜衣
btw 好聽

依度又話個配音員(加隈亜衣)唔係唱嗰個 咁神秘搞到好想知邊個唱

最近聽依首

96貓新碟
首首都係經典, 鐘意Vocaloid嘅留意下

全部舒情向，自傷無色都變soft版
訓覺聽一流

見到花姐post想入黎懷念下
估唔到有巴打share我個channel既片

花姐C95新碟

好想要

第二隻新碟

歌に形はないけれど入坑加一！！！😍

真係好好聽
依家都成日聽

我係聽左花姐的自傷無色再入坑

有冇人聽花たんd東方project歌
今次C95"楓"都好正

近排花姐至愛
鐘意花姐既必聽

呢首好似幾年前啦喎

我大部份時候都係用Youtube聽歌，近排先搵到呢個高清版cover

蝦米音樂都幾多花姐歌

Xiami Music?

仲有

Digital Wing feat 花たんd歌都好正

最近好鍾意聽依首

歌に形はないけれど入坑+1 依首真係無撚得輸

不過新歌同花姐自己d歌無乜點聽

去發掘下會發現好多都好正

1小時集合 (附Download Link)

✿✿✿✿✿

96貓同天月祝大家新年快樂 !

【96猫】雪の華（中島美嘉) Cover

【96猫】かいしんのいちげき！Cover